[毋忘初衷] 一人n個你會開始做黃絲嘅原因

如果你重未決定好今日去唔去中環，歡迎你入嚟睇下呢個post再諗返起自己嘅初衷

由上年6月到宜家，呢場社會運動已經持續咗7個幾月
都係多得大家嘅努力，場運動先可以維持到咁耐
而你又記唔記得，自己點解當初會決定做一個黃絲？
歡迎喺度同大家分享下自己係因為咩原因而開始做黃絲重覆都唔緊要架
記得唔好透露夢境細節！

我先：
喺6.9嘅時候，知道有100萬人上街遊行反對逃犯條例嘅修訂，覺得好震驚但換嚟嘅只係政府宣布二讀如期舉行
到咗6.12，見到香港人好努力咁去阻止恢復二讀修例，而喺嗰日，啲黑警竟然用槍去射人哋頭部，喺未有警告之下開槍射中一位教師嘅右眼但係明明有守則講明開槍只可以射下肢喺有申請不反對通知書嘅和平集會區，放tg幾面夾擊啲示威者，迫啲人湧入中信，向人群中央扔tg迫佢哋硬食，重要差啲造成人踩人事件睇到都覺得好辛苦
之後換嚟嘅只係正苦宣布暫緩修例
喺6.15下晝，上連登嘅時候見到有post講，有位着住黃色雨褸嘅巴打喺太古廣場企跳，佢企喺廣場外面嘅臨時工作平台，喺嗰度掛上反送中橫額，於是一直喺度追post，揾下有冇其他新聞source，睇下有冇最新消息，好擔心佢嘅安危喺嗰日夜晚，當消防想捉住爬出棚架嘅佢，想救佢嘅時候，結果都係捉唔住佢，跌咗落行人路上面⋯⋯就係咁睇住位巴打，由企跳，到捉唔住，跌咗落嚟，上咗白車送院，最後做咗烈士⋯⋯眼白白睇住咁失去手足，而自己點解乜嘢都做唔到？呢個極權正苦同濫暴嘅黑警，就係咁迫死咗珍貴嘅手足
(諗返起呢件事，打緊呢段嘅時候，心酸咗一下，突然之間眼濕濕，想喊出嚟又驚比其他人聽到⋯⋯心情難以形容)

見住香港發生咗啲咁嘅事，令一直少關心時事嘅自己從「自由繁榮安定嘅香港」嘅夢境中醒返，原來自己一直喺温水入面，畀人煮緊都唔知⋯⋯咁自己要繼續扮瞓，定係開始為自己發聲，企出嚟抵抗呢個極權正苦？相信已經有咗答案

之後發生更多嘅遊行示威被打壓，一連串嘅黑警濫暴濫捕事件，選擇性執法，香港人被自殺，極權正苦縱容，漠視民意，硬推惡法，香港法治已成笑話，我哋應有嘅自由都消失咗⋯⋯港共正苦數之不盡嘅惡行，令自己更肯定要企出嚟反抗
重有721 811 831 101 113 1111我永遠都唔會忘記呢啲日子唔可以麻目

P牌少出post講嘢可能有啲1999，請大家唔好介意
最後補多句：

香港人面對極權都唔會退縮
你當初企出嚟嘅初衷係咩？
今日，你又會唔會企出嚟，堅持落去，齊上齊落呢？
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
你若放棄 誰衛我城？
願榮光歸香港

港共受刑 天下制裁

P牌推唔郁

上連登

雨革

中學讀雙史

唔想真係見到有人敵中

仲有樓主你發夢啲故仔擺上講故台

23條

到時見

P推2

反高鐵撥款

雨革開始

因為有阿媽生，自然會係黃

信奉民主 自由 公義
希望可以保護下一代仲有以上嘅嘢

P推3
毋忘初衷！

P推4

928睇直播第一次見到催淚彈
d人行哂出馬路

P推5

P推6

反國教

也試過制度和自由

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

雨傘淺黃

良知